華為臉鎖挑機蘋果

現時只有蘋果iPhone X的Face ID臉部解鎖功能是應用紅外線建立3D認證，成為智能手機新標準。內地手機廠商華為近日則透過「榮耀V10」視頻介紹新技術，宣稱已可透過紅外線投影器，為用戶臉部測繪3D面形。雖然確認解鎖需時10秒，但華為手機的定位點多達30萬個，宣稱比蘋果高10倍。廠方冀明年推出以上功能。

確認解鎖需時10秒！！！！！！！

確認解鎖需時10秒

10秒

有幾多秒係upload 去驚城？

Apple出咩 都會成為大方向 同當年5s指紋解鎖一樣

解鎖要10秒，apple都唔夠你鬥

大陸機 1秒都無用啦狗都唔撚用

解完之前都掉左部機

個名又抄LG
大陸狗真係咩都抄

// 具體來說，點雲能用 30 萬個掃描點來驗證人臉，點數是 Face ID 的十倍，深度解析度可達到 1,200 x 800。目前它能做到用 10 秒重建 30 萬點，面部解鎖的速度最快為 400ms。//

獻醜不如...

大國再次掘起

好似唔係講10秒解鎖wor...

衡仔有機會了 大陸野應該會俾佢PASS

華為肯定呢個係賣點？

on9
加定位點邊個做唔到姐，就係加完慢先唔加姐
你做到又多又快先衝出黎啦

大陸狗永遠都係咁，剩係睇量唔睇質

跟車太貼

10秒 30萬點
0.4秒 1.2萬

apple face id 係幾多?有冇人知?

華為當年唔係都試左整3d touch 咩？ 冇晒消息既

定點多十倍，時間都多十倍

an機得佢一部有3d touch 冇軟件配合有鬼用咩
就係咁一年都冇 華為其他機就冇再出3d touch

我諗得 LG 係帶到其他廠跟佢個 Ratio ..

3萬

屌那星幅圖抄鳩埋 Animoji

10 秒

好似係雲端 ?
粒cpu 廢做唔到apple 咁單機計算呀

雲端

一解完鎖立即毀容

an機又柒出一個潮流
10秒我解到幾多次鎖

量產左先講

都唔算
最重要係 快極下年年中年尾先有機到手
格咁耐

過大陸境一睇反共即拉人都快幾倍

作為一間國家企業工具 佢係有本錢本事做得叻過Apple 但一睇返之前微信啲垃圾新聞
話知你點雲1000萬都唔鳩會用啦
出返啲平民機打下飛機佔有率好過啦

出左再講！明年....

點解要丟自己架.....
爭氣啦

是咪又炒左車

我發現連登仔一見到係支那野就連內文都唔洗睇即反

成日話挑戰蘋果超級蘋果
永遠人出乜你出乜，但又總係人出先都仲要做得比你好。

得把聲擦傳在感

3d 臉部掃瞄, 再整3d 頭像玩遊戲
玩fifa pro club

點解屌之前唔可以用個屎忽諗下
真係十秒解鎖又點會拎出嚟講拎出街賣

已經有game做到

召喚AN狗